邊隻顏色最靚？

綠色
因為美綠(祿)

橙色
因為靚橙

美色

啲留言幾高質

絕色

D. 繼續睡眠